覺唔覺瀋晚潁（派帽）父母好小氣

單野都過咗兩年仲搞到香港立立亂 同住（住仔）坐埋牢又跟管神父悔改咗 你地個女又做錯在先（派帽）
好應該原諒住仔

無人理

港父話出手幫佢

其實呢排唔見佢老豆出黎講野
都唔知係咪佢老豆發現左唔係佢親生
佢老母帽左佢老豆

#3唔係人

汪

其實菅神父應該係搵佢父母 用耶穌(习大大)嘅大愛感化佢地 叫佢地寬恕住仔